震驚十三億人 原來二世祖就在身邊

無錯 其實咁多位都係一個二世祖 一出世就身處現代 享受住各種由前人艱付出嘅努力 以低價享用科技 文化 娛樂
你話各位唔係二世祖究竟係乜

你翻去古代撚有咁多啊婆j 圖俾你搵咩

呢句真 啲on9 日日叫生叫死唔知做乜

On9 post lm待笑

有咩好笑 幾有道理

原來係咁 咁冇自己耕過田既都係

yup